====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La préservation de l ' espace ouvert est une valeur à défendre ou , plus exactement , il est important de s ' opposer à l ' encombrement systématique de l ' espace .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

